真想帶妳見見我剛shake到的她

真想帶妳見見我剛shake到的她
佢ID叫雨燕，有性病是吧。

她有性病吧啱音啲

我反覆試唱過...都係有性病是吧好dd

個她字已經錯鳩晒啦

唔止好dd添啦

我有絕對音準

教會嚟講你都有嘅

難道入恒大太耐 音感都追不回來